合眼緣係咪會望多幾眼？

思凝緊佢係咪對本毒撚有意思 成日偷望過黎

利申: 平時昅開有留意過，對眼冇感覺/唔順眼會望一兩次就算

唔會

想FF多陣都唔得

有時我都會忍吾住望多個人兩眼 睇下個人究竟有幾樣衰

係

屌你

有新文？

chinG冇貨
between自問未到咁on9既地步

跟住d女就會開始撥頭髮

得閒留意下先

d女仔望完自己再撥頭髮，即係咩意思？

扎起左馬尾點撥

撥前陰呀

吾你老母

allback又馬尾咪成個村妹咁

好靚仔呀 可惜比條死毒撚擋住哂

咁對唔住

人生意義 = FF

前提係本身要順眼